# treinamento-springboot-agenda

> Para criar uma instância local do banco de dados MySQL, é necessário acessar via terminal o diretório: `docker-mysql` - que encontra-se na raiz do projeto - e em seguida, executar o comando: `docker-compose up`.
